講真 要移民真係唔好諗台灣

唔好諗住去過幾次旅行就好熟台灣
住係到生活同旅行完全唔同

無論啲人啲態度 (旅行見你黎消費梗係笑笑口, 不過旅行都食水好深)
又日日煎炸野 , 間間一樣樣味
以至台灣法律極度垃圾(台灣警察極度垃圾)

無一樣生活係香港依個一級國際大城市嘅我地頂得順

而家有bno嘅就走去英國, 無嘅去加拿大,乜都無資格嘅留係香港讀埋u再去第到讀master仲好

分化

好正常喎 香港人都唔鍾意腥移民啦
死過黎做咩啫

把自己看得那麼高

直，分化緊中國同香港人民感情

（屌你啦，咁都叫分化）

講事實又話分化。
用殘體字id?
死支那狗出街睇住比車撞死呀

Btw, 個人preference 都係去台灣

人已經係英國啦

Winter blue 好辛苦，英文還可以，夠生存

但要學佢哋啲slang, 有次interview 聽唔明佢講嘅slang 問番佢點解

可能我面皮薄，我當場面紅

唔好諗英國，英國又有Allahu Akbar，又有BLM，倫敦啲水飲得多會甩頭髮

移民去台灣，點知共產黨真係打過黎，又變番中國大陸，由頭到尾你都係同一個國家，問你死未。

台灣堅垃圾喎平時見啲人講野都已經頂唔順，又矯情又扮野，環素質素又差，好多地方都似支那，馬路混亂到更加係衰過支那
除非搵塊草地自己匿埋玩隱世

不過好多人都係無得揀，是旦有個地方避住難先好過無

移民一定諗歐美國家 亞洲一概唔考慮

樓豬你依家已經移民咗去台灣？
移民咗幾耐？

味你老母

我鐘意台灣都覺得認同
去旅行就好了
移民去台灣真係要三思

台灣法律垃圾的確係事實
仲要台灣打工人工本身就低
到未來國民黨大翻身上台
都會台灣變返支那
冇可能一個民進黨執政黨千秋萬世

我有BNO
其實都有其他選擇可以去英國/加拿大/美國/澳洲
最多咪努力操好D英文
唔一定限死係台灣

有錢點會諗台灣

冇錢去邊都死，得少少錢既都冇咩選擇，why not ar?

始終好多人對台灣有太過美好幻想
但係比國民黨上返台
會一樣變返支那
你去到台灣當地搵唔到工真係可以食得屎
除非你自己開舖頭做生意
仲要以前好多台灣出名歌手明星都走去支那發展

你係男定女差好遠
男日日屌台妹
女就皮收 台灣大把女

台北係全球最宜居城市第一位

識番個台妹移民過去唔好咩

台灣有主權被移交既風險
著草就話姐
移民當然唔係首選

鬼唔知英美好咩
冇錢連去讀書都讀唔起 仲講咩移民

地球上應該冇一個地方岩香港人住

台灣，人工太低，不了
泰國，太熱太濕人工太低，不了
越南，基建落後空氣又差人工又低，不了
韓國，垃圾泡菜狗，不了
日本，職場文化冇香港咁輕鬆，不了
澳洲，太熱太多中國人個太陽又猛，不了
美國，太多槍擊案又多左膠同黑鬼，不了
加拿大，太涷太少人太悶，不了
新加坡，冇言論自由又細又熱，不了
英國，天氣太濕尻日照時間短心情會好down，不了
南美洲各國，聽講好危險死左都未知咩事，不了
法國，太多垃圾人種又重稅，不了
德國，太多難民租屋又麻煩，不了
北歐四國，聽講好難語言又難學，不了
墨西哥，聽講好多毒犯去到死梗，不了

法律呢方面真係不了
好有錢另計

中國香港，好了

英國為目標

機票都買唔起講經

用家問題

其實度度都有好有唔好架啦 歐美地區夠多人玩抖音啦 選舉個陣又話多white trash 多左膠 依家比較台灣同歐美又唔見有人講

台灣除左本護照同健保好用之外真係唔知移黎做乜啲人真係鳩到溝通多一秒都會屌曬老母
利申 住緊

講真 要移民都唔好揀_ _

_ _去旅行就好 移民不了

歡迎填上任何地方名字

事實就係好多香港人/連登仔真係睇到自己好高覺得全世界都歡迎自己 歧視問題只係都市傳說

認同 我唔想去到周圍鄰居都香港人

去英國/加拿大咪一樣有類似問題甚至更嚴重

台灣衣食住行都好萬倍
咪撚再打飛機好撚鐘意香港啦港豬
衣：香港買垃圾淘寶， 台灣都係網購， 但就唔係大陸貨囉
食：香港俾100蚊食野，有80蚊都去咗鋪租，人工，剩返20係食材囉
巧婦難為無米之炊，點會有好野食？
台灣起碼人工鋪租平一大截， 食材用料可以好好多！
住： 唔撚洗講啦，香港閪撚到
台灣你唔去台北市中心， 2000蚊港紙一個月租500呎起碼了
行：台灣人無私家車都有機車， 學你港豬迫巴士迫地鐵做洗甸魚咩
香港養車貴撚到，成萬蚊個月
人地2000蚊都唔洗啦, 你人工有無人5倍？

都未開始講政治
娛樂亦多香港好多
結論：台灣完勝

矯情先好，你都on99，港女臭閪連扮都費𠹌事，垃圾。

事實上連台灣都唔收香港人

分享吓居住台灣心得啦

做中國人最好

睇唔L到香港有乜好過台灣

你自己唔習慣唔好代表香港人
我已經係到住左幾年不知幾撚舒服
週末就開車去下宜蘭玩
平日夜晚就去河提跑下步
你唔識就出少句聲

台灣不知幾好幾舒服
住過一段時間

去台灣首選新北市

住落覺得還好，唔好下下同香港比

你違反左國安法

分裂中國台灣，台灣係中國一部份

已報警

台灣就係垃圾國家，不服來辯。

利申，女朋友台灣人，係台灣讀書、返PT、煙腸。

傻豬，香港豬同大陸豬都係同一類仆街，只係比例上仆街大陸豬比例高啲咁解

老老豆豆如果準備退休/一隻公黎呢到係舒服既，又有健保醫病痛，但有細路一家大細就唔好啦啲後生仔政治冷感得黎仲要崇拜支那文化，啲教育仲要垃圾到無倫，英文字都唔識多隻，遲早比人同化除左台北以外啲縣市似十幾年前深圳人車爭路市容惡劣反而係啲中年阿叔阿嬸好好人，都叫做有人情味

人情味？你不如講埋銅鋰鋅

台灣文化環境同香港咁似
你唔去我去

單身咪去新北玩下人妻lot

咪咁多要求啦

起碼好過外國先

支持樓主，台灣差香港太遠，正常基層以上，生活質素已經高過9成台灣人

成班負皮不敢面對

講事實就係分化，講拜登贏咗就係分化，講內地出口節節上升又係分化

台灣狗住既屋都大過你係香港用500萬買既屋
想問你生活質素點好過人

D台灣人點樣鳩法？

基層以上撚會住500萬樓呀傻閪
你唔去東莞，啲樓夠好撚大啦
得個大字 乜柒配套裝修都冇呀嘛
on9仔

你去一轉591租屋網買屋網
大係大 一係就勁偏遠 一係就勁up dup

其實係 同埋local台灣人好chill 你班香港人咁勤力佢哋飯碗會不保

其實要移民就自己考慮啦
出埋啲咁嘅post做乜

sor錯手負皮，本身係比正皮的

同意

台灣間屋大已經完勝

講左幾耐摺埋張被先啦

事實上東莞係好過香港
以前仲話香港有自由好過大陸
而家有撚咩根本衰過大陸
東莞衣食住行都好過香港

英國D水有問題？

你鍾意啦傻仔

你支那種港豬咪柒去台灣搞衰人地啦

台灣警察極度垃圾

香港黑警絕對係全世界第一垃圾！！
定樓主生活係平行時空？？？？

依家仲有好多唔少後生台仔台妹
照樣繼續玩抖陰

台灣一定第二垃圾

移民梗係CANADA , UK 啦

好似連台灣後生仔都幾乎睇唔起自己當地台灣大學
寧願唔讀大學出嚟做野算
台灣仲要出名係全民大學

拎working visa去台灣
㧥唔掂先再bno去uk

香港人去台灣搵工同台灣後生仔爭

其實各人各睇法
有好同有壞
唔應該無謂係咁爭拗

那有錢

你係女
見親女去讀書都屌 因為無哂香港咁個個對佢好
男就個個開心

仲有邊一個國家想移民，我代福地人幫你踩到果個國家一文不值

有錢/退休去就唔錯，後生仔女起就無謂，溝台妹，條台妹都可能叫你留係香港賺錢養佢。

利申：朋友例子。

我係台灣住過1年

台妹夠淫就得

*麻麻

台灣人做野同講野其實好撚煩，亦會成日吹一d錯既野出黎

坦白講句同香港人做野風格係唔夾，唔會話係差

其實呢條友係5毛嚟 我一早Block撚咗
老鳳都有追擊

喺台灣讀緊書，啲台仔同學對我都好好喎
但台妹都唔係本身諗嘅個個把聲嗲
只係小部份會咁囉，但其他台妹同學聽到都話想嘔
住到而家生活都冇咩問題，有車日日可以周圍去
住喺呢邊開心放鬆過喺香港好多
但好掛住香港

利申借ac用

Btw台妹都冇幾靚幾大波
好多台妹同學都係豬又唔識著衫打扮（台仔都係）
啲香港男仔同學都話冇眼睇

倫敦水喉水含鐵量好高，煮熟咗都改變唔到佢成份結構，飲得多會甩曬啲頭髮所以要買一支支樽裝水飲

一級國際大城市

你又靚又有錢。。。

讀完四年書返左黎
啲同學係幾好，有自己諗法，同埋產業比較多元點都會有鐘意嘅工可以做到
但人工真係低撚到仆街講緊fg8000蚊都算多，仲要係台北

點都好退香港

台灣法律極垃圾咪好, 可以過去同啲冇著衫嘅小妹妹玩

其實度度都係, 差在你自己接唔接受到

台灣係亞洲黎講算係唔錯啦,至少台灣人唔排外先。
日本果D真係西到, 職場文化, 禮貌文化, 男女文化 , 仲日D特有假期 (天王節)

来llmgch

你咁講個個國家都有啲可以挑剔既地方啦
我地夠可以話英國天氣好差 野食好難食 無乜娛樂好悶 揾工難 Racist
基本上你去到一個新地方住你都一定有唔順眼唔習慣既地方嫁啦
認清自己處境先啦 依家係走難呀 仲要東揀西揀挑剔人地
一係就留係香港囉 講到咁好 都係少啲自由姐 但其實唔計政治外國人黎香港都成日話 香港人態度差 衞生環境惡劣 樓又貴又細到癲 社會問題多
只係你土生土長慣左呢到先覺得慣左姐

一個字就睇得出係pr

只可以咁講
民進黨包裝得太好
但係真正係點係咩情況
只有台灣當地人先會知道

由一個生活水平咁高既地方去台灣
如果你唔打算離開台灣係ok既

想去下旅行 近近地去日本
係香港一個月都差不多儲夠錢

萬一台灣唔掂 想走
要去返物價高既地方
你帶得走既資本都可能唔夠生活一年

台灣適合退休，打工就唔好去啦

認真講句 今日香港 明日台灣
訓左一年咩

唔好諗台灣既主因，只係因為全球top 既戰爭前線。
2020年唔打，2030年唔打
30年後打果陣，你50 60歲打仗你係未仆哂街?

去邊洗撚你教咩
顧掂自己先啦

有得必有失
海外華人社區大嘅 只有台灣
鍾意可以食下日本野 講嘅係國語
去到外國 你連個皮膚都唔同色
鍾意外國文化 長期頂到咪得
但係台灣可以去飲茶 去日本相對近 係街行過人地唔會覺得你係異類(唔係歧視果隻 係好奇)
雖然一定有文化差異
但去到台灣都頂唔順嘅 唔好話去英美加
都唔係錢嘅問題了

之後你去英國美國又話乜嗰啲大城市咁大去到邊都要揸車周圍都係黑鬼道友

不過啲台灣人自己都屌嗰啲台灣法律真係笑話

你有咩困難可以去台灣辦公室求助
佢唔出面去開放比港人 好大程度礙於大陸關系
佢底果層幫邊個 唔洗同香港人交代
因為比人知道曬嘅話 台灣政府好難做
講真 有需要嘅可以去求助 而唔係叫人唔好去台灣

hi 樓豬，搵日一齊飲喜茶

月娥愛玉娥： 喜茶啲凳好好坐

台灣警察垃圾得過香港？

國語親切感大過英文
無咁難適應

你過台灣可以輕鬆過當地中產以上生活
大部分人去英加淨係過到社會邊緣既生活

樓主快走
係連登就算係民主國家做乞衣都好過係香港番工

蕭生個種去退休應該幾爽

投資移民既過到去係人上人

我唔敢話輕鬆，只可以話感覺機會大過歐美澳紐

利申plan緊去台灣讀書

香港人兩文三語已經贏左
你搵萬五(大約6萬)已經贏7/8成人
當然只可以做台灣地頭蟲

啲魚真係超甜

讚成，真係安排過投資移民先至知佢咁衰，乜嘢準則都無.明明申請緊都可以改例。

再者，你唔好唔記得嗰度啲黑社會係開槍，香港都唔會咁

樓主好慘
講事實個post
咁撚多負評

垃圾得過大陸？

差唔多，飲酒撞死人判超輕

台灣好好，唯一令我唔去嘅原因係，唔想“回歸”中国兩次

國民黨一上台就玩撚完
準備好再慶祝回歸

樓主破壞左好多連登仔幻想
但其實平時新聞都知
比錢就可以唔使坐監
CLS法制

詳細少少，法律有幾垃圾？食野一定淨係得煎炸野？

好多台灣人本身屋企有米， 收入不只來自打工

唔好玩喇 有米既咪又只係金字塔頂果層
但一定唔會係好多
同香港一樣都有一部分人收入靠屋企 但唔會係大部分

發覺樓主講既特徵似日本人多d

台灣警察垃圾D 定係 香港狗垃圾D?

香港黑狗會開槍殺平民, 嗰邊會唔會?

可能我認識既台灣人係個別例子，個個屋企開公司/屋企人係某企業高級人士
利申 去過台大exchange

你入Kong U or 傳統名校都會係咁
真係咁個物價同人工就唔會咁低
個個屋企幾百萬係度仲走出黎3xk 工咩

台灣交通燈
紅燈綠燈其實係冇分別

等共產黨滅亡之後就值得去
依家如果真係唔好彩拜登上台......隨時第二次回歸

Year1？

俄羅斯

憑你內射你老母地就知你咩料

俄羅斯，好多光頭黨見到華人就會分你屍，人工又低物價又高，不了

港燦當左人地台灣係再生父母
唔準你咁講台灣

樓主表達得過火姐
事實係去其餘兩國比較好
台灣仲係受緊大陸威脅

你自己試吓去搞下先，害人唔使一定去得一招

事實上台灣真係好垃圾喎，樓主無講錯

睇左陣 難怪個樓市仲咁旺

你講猩以為你講猩加玻

講真台灣好多有錢人都移民走，台北市區啲樓咁覺得平過香港，仲要有地震

去銀行開戶口要用1 day

仲有用小米家電，都會淘寶

見到淘寶兩個字 你已經柒左
淘寶台灣宣布停止營運！

台北大把劏房出租啦
仲有
全世界最多騙徒嘅地方就係台灣

台灣條屎渠連廁紙都冲唔到

全世界最多騙徒嘅地方應該係大6

我都唔打算去台灣
移民係為咗避開共匪，但台灣一樣大把，根本唔係安身之地

訓左幾多年
新樓全部沖得
就算係舊樓, 去超市買廁紙會有寫沖唔沖得
寫話沖得既就無問題

講都多餘
香港基本野已經屌打大部分歐美國家
依家就係衰政府要大陸化香港姐
就係衰呢樣已經致命
而樓主話台灣警察極度垃圾
我唔信會垃圾得過香港
香港出咩事我都唔敢報警

住屋算唔算基本野
醫療算唔算基本野
兩樣都仆晒街點屌打
俾人屌?

以前冇錢先去台灣
而家英國免費去，慳返2千萬
仲去台灣做咩

台灣有幾多唔好 我暫時唔知（都無打算移民住）

但你去到台灣 身家*4

有咩係錢解決唔到？

咁香港呢？藍絲拎刀斬人點判？
黃絲拎雷射筆點判？

如果你移民係為左不問世事放棄香港
台灣絕對唔係好選擇
因為台灣現在同將來都一定走在抗中最前線
差在同咩國家聯手同點樣去做
如果你係甘心放棄收皮就走得愈遠愈好

有冇睇過我們與惡的距離，真實還原台灣制度

台北3間姐

下 我唔多覺喎
依家移左去台灣好開心喎 無乜壓力
係覺得交通方面好差其他都好好呀

有冇等左十個月
仲成日無update
仲成日驚佢又改例
仲要攞錢出嚟蝕都比佢拖

有次係德國比車撞親個頭
比十字車送左去醫院
都係同香港一樣咁西
縫完針傷口旁邊D血都唔抹
紗布都無塊傷口外露就叫你走
我唔覺外國D醫療有幾好

你估蝦皮啲嘢又唔係淘寶貨咩，你咁答即係你唔係好了解台灣

係台灣合營教大陸嘅
台灣人自己都話騙徒多過對岸

蝦皮嘢咪又淘寶嘢懶醒咁

台灣除咗人有禮貌啲 同大陸無乜分別

已經等左半年...
事實上我係賣左層樓，去當地半退休生活
加上我一支公
諗過度過都係台灣> 英國 , 對我黎講

下 我係香港意外撞頭外傷入公立醫院
即日排到照CT 縫針 留院觀察一晚無事先比走
包得好好睇睇 覆診比十零蚊就護士拆線洗傷口
香港有幾西

所以咪話唔覺外國D醫療有幾好囉
BTW我係德國醫院都搞左6,7粒鐘先走得
雖然德國一毫子都唔洗比
碌下張醫保卡就得

慘，身同感受但未賣樓，明明以前一兩個月走得，而家專登拖長咁多又加辣都唔update 下啲清況，永遠只係送審中

啲人仲咁響往個FG 二萬七人工生活嘅地方
真係安排緊移民先知佢有幾唔好
而家真係好多搞緊嘅都放棄左轉去英國，好多仲係好黃嘅諗住去撐小英

台灣醫保/ 香港醫院
箍牙/ 剝智慧齒幾錢/排幾耐

台灣醫保/ 香港醫院
你要專科/照cancer 幾錢/排幾耐

答完呢兩個問題=答左你自己香港醫療有幾閪啦小朋友

本身已經想放棄改去英國，慳番 6球台幣
但諗諗下長遠計英國生活指數始終高好多
而且重點係一支公，無咗教育呢個因素
所以最後都係繼續揀台灣
自己本身都鍾意台灣呢個地方..
多得垃圾林奠搞到台灣加辣

最撚垃圾係樓豬
一個武漢肺炎疫情處理得最好嘅國家，連美國都要同台灣學野

住行唔認同

國民黨直頭係共匪
國民黨上台大翻身之後
台灣會同支那冇分別
民進黨再唔做好D
中期選舉真係收皮都似

柒婆仲想幫習大大統一台灣
結果一個反送中收咗皮

不過都要多謝條柒婆
如果唔係台灣總統9成9 係korean fish...
咁我真係唔會再諗移居台灣

因為97前嘅香港真係屌打好多地方

咁佢都可以反對

講個笑話
台灣食品安全

你台灣都唔慣
就更加唔使旨意180度去西方國家
去到重仆街

起碼西方唔少國家係真心想幫香港人 唔少國家都左膠多 支持移民 冇咁排外 eg 加洲 加拿大 就算英國之前都有poll話大部分人支持bno平權 反而台灣人就真係排外啦 好似有poll話到明大部分人唔想香港人移去台灣

澳洲好悶

再加上香港人個格係閪既

兒登仔又想水人去台灣
收皮啦

價錢先屈機
就算無醫保對我地黎講都係好平
香港d私家醫生 全部賺到盡

有錢先諗台灣
做皇帝咁款 日日食台妹食到腳軟

你google 下英國唔用nhs 睇一次gp 要幾錢先啦

有錢去邊都變皇帝

有錢唔想留港 絕對係去台灣
靠股息都夠退休日日食台妹啦

有錢去歐美英都傻 剩係萬稅都食你一半身家毒撚仲要無得日日食鬼妹

講梗台灣醫院
你香港無得唔睇私家 公立排到唔知幾時
反而外國NHS都唔洗排咁耐
一定可以用得著

又日日煎炸野 , 間間一樣樣味

照等啦，開始咗就無理由放棄，而家個個都預咗等一年起碼

英文其實都係排外，之前修緊移民例都係佢做，好多年前就咁放幾百萬台幣係銀行就可以移民

係驚共匪滲入
所以台灣移民嚴格左

on9

你講到台灣出賣香港咁款

請問邊個去左台灣既 有畀台灣出賣呀 ? 保護傘單野人地迅速拉人啦

死分化狗

台灣警察唔好過中國香港幾多
一樣龍蛇混集
社運一樣會搞鳩你
尤其摑民黨上台 反服貿個陣已經係
不過無俾人煲大到全世界都知

香港人，邊度都唔好唸，要全世界去遷就你的生活方式，最好留低做共產黨的順民

去台灣最正只係屌台妹

真
係到講好喇，千奇唔好同d fd宣揚開去
唔想台灣咁多香港人呀

民進黨不嬲都係咁，玩選舉就最叻
不過相信台灣人係真心撐香港嘅

其實撐香港唔代表真係支持香港人去移民台灣
千萬唔好講民進黨壞話
小心又有玻璃心連登仔屌鳩你

ching sick ball

你上投審會睇吓，佢地批咗好多大陸公司去投資，投資移民只係投審會其中一部分

仲有大陸老婆嗰啲

移民公司個個都吵你過咗去就唔好諗政治
話明唔好過香港幾多
移民公司唔通又分化唔想做生意

夠香港警察垃圾？

華人STYLE

Ching 台灣邊到

台灣好處係平囉
冇英國同加拿大前係窮撚既第一選擇
冇bno既 都仲係考慮之列

你就垃圾
睇死你都係拎唔到三聯單就亂鳩咁話人吃案㗎喇

所以咪話台仔虛偽

認真有人諗住回本嫁咩
我以為個個都係掉舊錢出黎燒 買身份only

冇可能有個國家咩都好、完全冇得嫌
不過臺灣係唔歡迎你班淨係想攞盡著數啲香港人攞
移民人哋國家又唔努力真心融入
咁L唔鍾意咪快啲走囉
大把新移民都住的好舒服
你自己唔適應都唔代表其他人唔適應

巴打分享吓住緊台灣心得

太撚多盲目崇拜台灣連登撚
講唔啱聽意見就玻璃心屌鳩人
真係登樓主好慘

警察永遠係幫政府做野，藍營上返台你覺得你仲有光環？

有時見到高優越感啲香港人真係笑L咗
點解人哋無啦啦要對你好？
就算臺灣人對住臺灣人都唔一定好好㗎啦 新移民就唔使講
問題係你班外來種肯唔肯畀心機去學習人哋文化先得㗎啦
呢種高傲心態去到邊都會乞人憎

中產以上唔等如富有
純粹相對local 既生活質素
都唔關你點對人/做人態度事

當然想過有錢人生活東南亞同東/南歐比較好

移民左去香港嗰班都仇富，你睇吓YouTube 個水水水

咁可以直接百六萬買英國樓

學佢哋打工要三好

人工高
返屋企
少野做

你離哂地
台灣仔係唔想人分佢哋啲著數
咁多著數所以啲人懶，又貪政府補貼，個個省都破產咁滯
去台灣移民都係睇死佢地經濟發展唔起啲錢有排搣

冇bno買黎做咩

咪係囉 我本身係臺灣人 見到啲post都即刻燥咗
交通 法律 市容 政治 嗰啲衰嘢我都認
不過見到優越感滿晒出嚟啲人真係覺得好核突
成日諗住點樣攞盡著數
仲有排外問題，講到好似香港人都唔排外？

台灣人世界觀好狹窄

好多台豬渴望去上海北京發展
仲要好多玩抖音食海底撈

台灣人視野只在東南亞 亞洲 可能佢地無咩機會衝出台灣去其他國家睇

上次淩晨機去台北
早早地去左林口一轉,諗住第時雙北市區貴就嚮呢度租/買
咁岩又落狗屎
見到作為新市鎮, 整既地地都容容爛爛浸晒水咁

你又何嘗唔係一個on9仔
繼續上網勸人唔好移民啦，諗下有幾多人被你影響啦，偉人

日日煎炸野 , 間間一樣樣味

井底到你

其實樓主好中肯
一堆人唔明白俾負評
利申：移民台灣四年，人住台北，店開台北

其實我想講，台灣啲人做野真係9hea到一個點，你會頂佢地唔順
仲衰L過大陸

送審中可能係政治問題，同埋疫情

政治上，香港辦事處的人手真係唔夠，最大的阿頭一直唔可以上任，處理事情一定慢咗，加埋呢排多咗人想移民台灣，做唔切可以諒解的，或者寫電郵去問下詳情，佢哋覆電郵都好快

依家想拎簽證去台灣都好難，疫情阻礙好多事情，香港政府都玩政治拖慢好多嘢啦

既然搞緊，只好慢慢等，希望聽到好消息

台灣確實仲有唔少地方可以改善，自己太熱愛漢文化，無論點迫都係難融入英語系國家，台灣將會係首選亦都係努力的目標

呢度好多人一心想去一個烏托邦，想留香港咪慢慢建設香港囉，踩其他地方唔會令香港更成功

搵唔到烏托邦又想走，就要有心去了解一個地方，一個城市，一個國家，努力融入當地，真的用心去建設一個地方，一個城市，一個國家。可以去能夠進步的國家一定比衰落的城市好

完全睇唔到國民黨有翻身的一日，除非真係轉性反共

睇返個勢，老美唔見korean fish，要求郭台銘唔選，蔡本身都好大機會連任，只係唔會超高得票

希望唔好放棄台灣，唔好中計踩台灣，幫台灣改進不足，其實會更加好

梗係驚啦，依家滲透好勁
嚴格係為咗保障自己

有無諗過去影響台灣轉變？
佢哋有好多地方唔好，唔代表唔可以去教好，去改好

節奏慢，同埋英文無香港人好，台灣都話要發展兩文雙語啦，改變只係時間問題

唔想走的人通常都諸多理由，嫌三嫌四
每個地方的發展步伐唔同，台灣確實滯後咗，但呢個係有歷史原因
去得台灣真係要融入當地，參與當地，淨係想嘆世界就咪去台灣

當外來的人分薄資源，當地人一定有反抗
唔去建設人哋國家，只係嫌棄人，真係去邊度都生活唔到

台灣根本除咗台北之外都係東南亞水準
我去越南泰國唔好?

普通話世界嘅人都係差無撚幾，語言影響性格，根本講呢種語言嘅人都會得過且過

真呀！
馬拉一L樣，但人地環境都係9hea，就會冇咁9
台灣人（尤其台北）成日覺得自己好top、好急促，但做野一啲效率都冇，係冇！
成日拎住以前係四小龍打飛機，一係就拎啲落後地方同自己比較，然後又一地都係。
然後又唔L守法律，揸車嘅、行路嘅，唔L罰到就當法律冇料到，CLS

你啱
唔知有冇英國L / 加拿大L / 澳洲L講下有冇學到野
台灣簡直係0 輸入，冇營養

去台灣原因只有平同文化相近
冇其他原因

利申：有錢都唔會去，住既人同強國人冇大分別
最鍾意作假，仲要崇日成世做日本隻狗但一事無成，東亞入面最廢最垃圾既國家

越南係做山寨王，半退休ok
泰國就高水平啲，首先你要有$

法律唔嬲一向冇料到
法律一向係垃圾
交通紅燈綠燈係冇分別

不過勝在台灣係有民主
起碼唔似香港太極端誇張

去過一次台灣旅行已經知垃撚圾，完全同大陸一鳩樣，中國人始終係中國人

會唔會打算返香港

硬水，不過可以裝filter既

都係果句，冇人捉你乜都得

去英國加拿大 個堆？
不過有能力同有好選擇
都好過台灣

算啦，連登多小朋友

台灣好似都係硬水

嘗試

巴打講多少少
港男嗰邊真係咁馨香？
既得利益者利益受損梗係唔開心啦

度度都唔好移，留返響香港等入營好唔好？
去到人頭地方梗係慢慢溶入人地地方啦

其實港女個邊都吃香，但高質台仔唔多

推背圖咁多年都未錯過，咁臺灣屈服於中国似乎宿命註定左，所以有得揀就避免啦。

始終台灣都面臨中國威脅

雖然咁多年中國唔夠膽攻打台灣

英國個問題可以用打機嚟解決
所以鬼佬超鍾意打機

加拿大唔算悶啦，去provincial park 遊山玩水應該都幾正

最衰美國移民門檻高，如果唔係我都想試下

以我理解，台灣南部比較崇尚慢活，好好過日子，慢慢享受人生，呢個真係頗適合我呢類退休人士
馬拉太熱，冷氣又唔係度度有，生活節奏慢返好正常

南部慢活，但係你忍唔忍到個種南蠻先？
北部有咩糾紛靠把嘴，南部靠槍